係香港日常生活中既冷知識

KFC筒餐包住D雞既紙係食得
好似白兔糖既糖紙咁

食kfc有兩對手套送

食老麥可以叫菜油薯條, 一定新鮮炸

叫薯菜既話會用碟上,我都係琴日先知

拎十對都得啦

吓？ 就咁叫？